[分析]對家點解出動咁大人力物力周圍拆牆

除左已經有既論點如引起衝突拉人，試圖減弱運動宣傳力外，另外一個重要原因係因為臨近蝈慶啊，共黨一定想不惜化價製造一片歌舞昇平既假像！

可以想像得到愈近十月一，共黨既清理行動會愈趨瘋狂，但我可以係到大大聲同港共講，我地香港人一撚定會同你好好慶祝你既蝈慶（或者叫亡黨日都得）

我地可以點應對？由即日開始每個人身上都帶上最新既文宣圖，實行行到邊痴到邊，睇下係你班愛蝈人士拆得快定我地全香港人起得快

陣間港島見

推

港共：你班仆街周圍貼我邊有位掛國慶BANNER啊

推到人人做文宣

今日遊行要寫滿成個港島！！

記住，噴漆速度最快，面積最大，最大威力，最難清。

紙質文宣同樣要做，不過唔適合用喺大馬路。

所以今日遊行，咁難得佔路，去到邊噴到邊！！

幫手帶多ｄ周圍派

大家今日齊齊做文宣啊

藍絲睇錢做人，等佢地繼續派錢燒維穩費

同中共國慶玩盡佢

緊係要全港同慶

連儂牆嘅意義！就係包括睇唔過眼嘅暴政同無恥之徒既破壞！

因為你所講既"對家"都分兩幫呀

一幫想完另一幫唔想

林鄭將香港變成佢地鬥爭既場地

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪 [開鋪事直請留意國難五金FB]

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

調返轉嚟諗，
只要喺十一前，
貼到周街都係共產黨嘅衰嘢，
十一就正式玩完

岩！

唔知下個月會唔會連 Printer 都變成禁售品

推!

分分鍾鋪頭print poster要登記添

關於群眾鬥群眾，毛澤東有野想講[長文Must Read]

「少年，你太年輕年了... 以為搵人打你就叫群眾鬥群眾?」
「等老夫話你知點玩啦!用「特權階級群眾」鬥「無權勢普通群眾」唔係陷阱、係中共治國方針!」

推到全民做文宣

同埋好多出黎係大媽大叔，如果黎做野會流血，維穩費自然加錢

點解中國國慶先洗太平地
平時又唔洗

佢想國慶一片紅海
我地咪咪佢貼到chinazi四圍都係囉

推到全民做文宣!

十月一 支爆日

亡黨支爆日

第一張

只有一個方法可以有效打擊藍屍

就嚟個身有膠紙 海報都會被人打

連儂牆，唔一定係牆，有紙周圍都係牆

拎去印貼貼吓
利申文宣改圖

藍絲調動一定要時間，921吹大雞應該係10.1前最後，不妨等佢地佈置晒，10.1前一日先反cup

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

好快區議會選舉呀，老細

國慶前要洗太平地。

呢個月太多活動又要同學仔要返學, 重建得慢係真

繼續推

任何時候
出街必有文宣旁身

咪俾林鄭講中左，
跟本過完暑假成個風氮就會減弱